原來沒有 從來都沒有

原來你一直問關於我嘅野係對我冇意思嘅
原來你經常望著對我笑我係對我冇意思嘅
原來你因爲我嬲你啲friend係對我冇意思嘅
原來你講你第一次見到我比我吸引住都係冇意思嘅。 你怎樣看 亦像凝望我
那種不經意 卻洩露矛盾更多
怎可能 無聊之過
平常稀疏 只因我心多
你守護我 但又迴避我
卻整天吸引著我 注意力無處去躲
不管如何 有人如此愛我
我亦暗裡練習 如和你告白講什麼

好撚MK

好hurt

詳細講來聽下

同首歌嘅歌詞一柒樣

睇下去到咩程度，學下野，同你一樣。。。

周圍打聽我嘅野 啲女仔同我行埋啲就不斷鬧個女仔

其實真係好似有D野

咁你feel唔feel到佢地你有冇感覺?

你直接開口問佢?佢點拒絕?

佢冇拒絕我 佢直接唔理我

當我以爲大家都有感覺我做主動搵佢講野佢以讀我

咁佢之前咁主動搵你？
冇啦啦唔理你？

就係我搵佢但佢又唔理我 當見到真人嘅時候佢又表現到好想識我咁 現實生活嘅表現唔係得我覺得係對我好有興趣而係其他女仔都咁同我講

其實係我第一次見到佢以經想識佢 主動講完一輪野之後覺得佢好似唔感興趣所以再冇搵佢講野 點知近排真人相處嘅時候又表現到好感興趣咁所以我先有遐想

明白你點解上心，慢慢淡忘啦只可以

I know that feel...

呢類型女仔係咁，好易令人上心，小心小心

啲女人好撚蠱惑㗎